籃球撚，1986灌籃大賽最獨特

160cm 仲要180度

留名等睇玩具都拎出黎講論

推